望到台灣義士咁樣 其實在座都有責任

佢哋冒住十年監禁衝入去

入去諗住佔領立法會

但原來出面大部份人唔敢入去

到夜晚又話be Water 要散水

最尾「一齊走 一齊走」只係用黎打飛機

如果個晚香港人夠團結 入面有一千二千個示威者唔肯走 結果會唔會唔一樣？冇人知

但係我而家見到嘅係

近百個義士已經冇得一齊走 冇得be Water

佢地可能呢世都冇得返香港 為香港付上咗一世嘅前途

‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗

如果 721 再輸

可能又會冇咗一大班嘅義士

希望如果有類似 71 既場面

大家可以堅持落去 團結啲 唔好到決勝階段be Water 散水

我地並唔係要堵一晚路 唔係要同差佬打一晚 然後尾班車走

民居同商場對我地最安全呢點大家都知
但係玩完呢啲地方唔會得到啲咩

班差佬大可以12點後先清你 甚至唔理你
因為你地唔會再佔78日

所以冇目標咁衝路口係冇用

‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗

另外出面有post 叫銀髮 中學生 遊行完之後走

雖然我都好擔心佢地既安全

但係和理非係勇武最強既盾

如果和理非走晒 勇武只會死得仲慘

希望各位可以衡量完自己可以承擔既風險 留返合適嘅位置 就算企幾個街口外都係幫緊前線

‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗

如果係吹雞玩既 就搏盡啲
如果未 ready 既 就唔好去咁盡
希望大家有個共識

中途離開只會當輸 仲會累死隊友 浪費機會

希望721見到各位

721 見

721港島見

721 港島見

你有冇落撚過場

推

其實我唔敢肯定果日死守係咪真係更好
可能而家已經係最和平既結果黎

死守一撚定仆街
唔好用太陽花黎比
完全唔撚係同一回事

比較中肯

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立議會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

台灣立法院細座
出入口唔多
仲要係民選總統加民選議會要顧住選票
差佬暴力清場失敗之後
立法院個院長仲要轉埋呔
你覺得香港情況可以複製？

依家去台灣有庇護既話，你應該鄧佢高興，食台妹低消費，自由自在

唔好用結果論去講到當時決定係錯晒
係有責任但義士都應該係知後果先決定咁做
就算當日死守你覺得可以守到幾耐
唔好唔記得狗有心清場外面打入去基本上我地輸既機會大過贏

不指責不分化不篤灰

呢個p牌仔相當有嫌疑
你鬧啲人吾留低，某程度係分化緊勇武和理非兩派。入立法會義士係做好左被捕心理準備，而家到埗台灣係不幸中大幸，你吾可以將責任賴落立法會出面既人度。
不分化不督灰不割蓆。望你記緊。

香港狗武力程序高台警咁多 點比呀

吾你老母

我篇文嘅主旨係

如果大家未準備好以死相搏
唔好吹到咁大

Dllm 3毛狗 blocked

中肯

好多回覆話台灣乜乜乜
香港點會有得比

就證明其實大家未Ready 盡地一搏
即管只有0.000001 % 機會都唔會去試

我想講 咁多次運動係得佔立會最近成功
其他根本唔會動到政府半條毛

如果大家覺得咩台灣警察點點點 台灣要睇民意
咁其實香港做乜都冇用

大家繼續出嚟就係因為那怕只有半點機會都希望用盡一切方法救香港呀嘛

咁點解咁驚差佬清立會？未試就投降？
不如咁講 再有多次機會 大家願唔願意再佔立會 搏一次？

如果唔會 其實星期日只會係一場普通嘅警民衝突
到時手足被人拉 連登熱門叫人be Water
12點後回復正常

成堆畜龍，有晒gear既狗係到，差唔多出左成千個
佢地唔走咪姐係送死？

台灣既情況完全唔同，佢哋d警察都係做下樣扶埋d示威者入去，似終佢哋係效宗民主政府唔會太過分，香港d狗係效宗極權，對示威者有極大既仇視

其實
「不受傷 不流血 不被捕」
只會限制咗自己手手腳腳

出得嚟嘅 冇人想受傷 冇人想俾人拉
但係唔係有呢啲風險嘅時候
就要走？要退？

咁樣只會比差佬同政府睇死
佢地行前一步 你已經縮咗十步

所以個刻和平係咪最好既結局？
當然結果論係好戇鳩
但係我地要從上次嘅經驗入面成長

快閃佔領立會係冇用嘅
佔領立會犧牲好大嘅

所以
一係唔佔
一佔就冇退路

對準五大訴求

一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見

我覺得好大部分人未有決心
當日都走剩好少人

流亡海外又真係好慘既

721

認同

你講果種做法既前提係夠多人
例如10萬人停係果度同周邊地區唔撚郁唔撚走

或者調返轉
和理非入立會 但要佢地肯入
勇武守出面出口
或者啲人唔散肯反包圍

玩完沙田我覺得差佬攻城難過守城

如果真係坐過夜
咪就係放tea gas 趕走圍住果班
再進場抬走入邊既人
你有咩backing覺得會守到個場

要夠多人
我覺得要十萬走唔甩
仲要趕極唔走

…………一定唔肯
如果唔係咩叫和理非

721 721 721

唔係圍就大哂
人地狂出彈唔通硬食？

死守 照過去嘅做法
拉唔哂咁多人，都會揀幾個出黎起訴
加全部人抄哂牌

臨立會

低鳩能
如果全部人衝曬入去
後來班警察咪又係包圍+捉曬所有人走囉
仲有 佢哋選擇咗除口罩唔戴手套 邊有得怪其他人

淋熄佢
同埋部分人可以去買野補物資

人地台灣係民選政府 當時國民黨出手拉人 一定有更嚴重既政治後果 至少english會更加多票
但香港唔同 呢到已經係獨裁生態 連民選議員都比人dq
政府跟本唔怕掃你場 睇班差佬打得幾過癮就知
你用呢兩個地方比 跟本唔公平

沖入去果下
有d人係未準備好/中途甩左野，但果個時刻唔可以退番去後面
行軍進攻緊，你跌左裝都唔退得

其實大型社會運動嘅優勢係得人多
（民意政府係唔會理）

人一多 佢唔會全部拉晒 只可以驅散/抄牌

聚到人就要去改善其他缺點
1. 唔夠團結
2. 被教條限制( be Water , 不xx 不xx 不xx)
3. 頂唔到催淚彈等等 = 可以透過升級裝備解決，如豬咀
4. 未有覺悟

所以我地並唔係冇贏嘅機會
我唔明點解升級post / 士氣post / 豬咀post /打狗post 咁多正評
但一講到點樣做既時候 又會有班人出嚟話
點頂呀 香港警察冇得打架 催淚彈埋黎個個走晒

大家唔係話全民升級裝備咩？
唔係終極一戰咩？
記唔記得當日衝立會前義士講咩？
「我地入到去要制伏差佬」

點解唔可以俾啲信心自己？
甚至冇信心都試下去做？

如果照你咁講 721出嚟做乜都係無用？
如果你覺得冇用都要做 點解唔去盡啲？

樓主肯撚定冇落過場，負皮block上一頁，害死人，屌你老母凌晨帶風向煽動三毛

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

真

721見

[size=6咪撚再推[/size=6]

害咩人？
我同大家分析如果大家未ready 就唔好衝立會喎

留句樓主冇落過場 chok 人有無出去
再屌人老母 好威？

又係凌晨出po
又係P牌
講嘅內容仲咁撚鬼叫人留低比人捉

死守爛衝送頭唔一定有用，
但快閃，游擊 hit&run先係香港人做到而且係最有效的攻勢。 唯快不破

咁即係有無

Be water 除左唔比人針對性部署
另一個意義係保持抗爭既力量
你叫成班人死守係一個地方到比人圍捕
你唔單至要呢一大批幾多義士去犧牲 仲要佢地留係個到承擔某部份和理非既壓力
你以為咁既結果叫有效咩

好，我同你講道理，你講嘅說話只有係唔喺現場先會講得出，每個人都係盡力，冇人要怪罪，而且當時下一秒會發生啲咩都冇人知，有幾次狼來了大家都嚇到想走，最後大家都留守到最後，99%嘅人可以安然無恙出嚟，我唔知你咁喺度回帶係做咩事，冇野要分析，已經完咗，冇如果冇咁多平行時空，冇一個叫做更好嘅結果。

唔洗chok，你呢啲人自己做緊咩心知肚明，我相信真係有身體力行嘅，只會不屑你呢啲帶風向嘅三毛，祝你同黑警一齊落地獄。

而家一到凌晨
又開始有一大班好似樓豬呢啲三毛p牌狗出嚟搞分化

乜撚嘢盡地一搏
你呢啲唔係叫勇武 係魯莽啊懵撚
咩環境都判斷唔到就係咁叫人去送頭
早啲訓啦柒頭

去咗台灣個班我地實會幫既 你唔洗鄧我地擔心
睇你內容就知你根本就無撚出現過係現場
連咩係be water 都唔明
你返上去福田區啦屌你老母
西環啲維穩費用晒啦

都唔撚明點解呢啲分化post 都有咁撚多正皮

721 銅鑼灣見！

屌咪就係 仲要大把人無睇內文就俾正皮
分化緊所有個日有份發夢既兄弟

平心而論你同樓主打嘅嘢

你仲更加似鬼，更加似分化撚喎

btw 吾你_ _

你咁樣有推人去死既嫌疑喎

求下大家唔好再推呢個三毛分化post 要講嘅大家上面已經講晒 由佢沉 唔會再比呢件垃圾帶風向 不指責不分化

此po已完，負評勿回！

另外出面有post 叫銀髮 中學生 遊行完之後走

雖然我都好擔心佢地既安全

但係和理非係勇武最強既盾

如果和理非走晒 勇武只會死得仲慘

你意思係叫佢地唔好走?
班狗扑人照扑嫁喎

台灣個院長唔批警察入去立法院
所以學生先有得玩

我成個post 嘅回覆都係講理據
之後就會有人話好鬼 問人有冇出過去
同班左膠有咩分別 又資格論又質疑人

覺得我p 牌係鬼既可以直接由佢沉 我唔會再突登推post
老實講我都係唔用舊Ac 突登用新嘅

繼續討論：
樓上好多人覺得硬碰硬係冇用 輸緊 夜晚就要撤

咁721點解仲要衝？
而家政府對於你衝路口已經唔會理 只會每次拉一啲人
同時亦知你12點會be Water 自行散去
咁呢種衝係咪變咗行禮如儀？
衝到某個星期唔夠人衝為止？

好老實講
睇大家點簡
一係盡地一博
一係持續坑爭

*力

721 贏!
Risk EVERYTHING!

都係去返人數嘅問題
如果有過千人喺到嘅時候 仲會唔會係圍捕？
69個晚300人已經唔敢全部拉晒

之於有冇效我都唔知

我淨係知沙田守咗幾個鐘十字路口唔知做乜
前線講到明hit and run
如果721都係咁就一定冇效

唔分析點解上次失敗咪只會令到下次都失敗

一直講緊和理非勇武合作
而家話危險就叫和理非走先

咁不如一齊走喇 齊上齊落
勇武極都唔會夠差佬打
仲要冇埋人數優勢

你遊行個數有幾十萬差佬會扑到個班中學生同老人家？ 而家係要湊人數呀

100個勇武 900個和理非 有機會打得贏100個差佬
而和理非係企喺後面打氣

但你未開波就出post 叫和理非走
200個勇武都唔夠100個差佬打啦

明你意思，但互相尊重都好重要，和理非已經用佢地方法盡力配合勇武，可能做得未夠好，可能你覺得對件事無幫助，但無可否認今日個士氣仲keep到係靠大家共同努力
前線就係唔想手足受害先會自我犧牲，和理非都係唔想手足犧牲先嗌be water，唔好事後嚟話邊個害邊個啦，講呢啲對大家都唔公平

垃圾post都咁多正皮

Push

72個3毛比負皮
推, 咪撚次次話散水, 唔散 直到成功

我覺得呢場運動就算所有訴求都爭取唔到
都係贏咗勇武和理非大和解

大家將非暴力個加鎖打開 做多咗好多嘢
但我唔希望大家又跳入返be Water 既限制入面

其實李小龍嘅be Water 唔係解乜事都要散水
佢上一句係 Water can flow, or it can crash.

唔一定次次都要散

漏咗講嘅係其實我都好多謝和理非們嘅努力
我頭頭以為和理非喺後面冇咩做

但有次聽返先知後面執紙皮 整盾 做哨兵 搬物資
其實都好辛苦

所以大家加油

當時佢地係無選擇只能撒退
老實講事後不割席係唔夠
如果嗰時有和理非領袖吹雞
無論現場做咩決定都支持
如果入面選擇留守的話
會呼籲三罷包圍出面保護佢地
相信唔願意走嘅義士會更多
咁個結果會好唔同

你估嗰日真係好多人咩要清場半個鐘都清完，你冇人數守黎做乜，到時嗰班俾人拉晒只會愈黎愈少人

本來都懶得理你d p牌
你但比你d無腦論影響班細佬就唔得
過千人就唔敢拉 你傻撚左 金鐘夠成千上萬人好地地咁遊行 一到夜晚照樣要食催淚彈 比差佬逼入窮巷 好在有班記者一直檔係班狗前面
唔敢強行拉 你估呢到歐洲呀拎獨裁社會同民主社會比
你唔好用美國同支那比？ 老美成日都有人示威添 睇下支那個班比人打成點

真係唔好再走啦

分化post 定點？
集中推721 啲post 啦

照你咁講 人數對於政權毫不影響
點解721要吹雞？又係表態？定比人打？

其實嚟到呢步終於識得不割𥱊不篤灰，香港人已經進步咗好多，就連和理非都行得愈嚟愈前
但下一步要做嘅就係搞清楚每一個行動背後嘅意義
當日做嘅嘢唔係打爛幾塊玻璃衝入去咁簡單，而係重奪屬於香港人嘅議會，香港人嘅聲音，同單純佔路完全唔同
當日如果大家都明白呢個道理，可以更多人出嚟係出面圍，更多人入去，結果可能會唔同
要真正做到Be Water，你需要明白行動意義，先可以決定攻、守定退

咪撚on9啦p牌
你d濕鳩方法就真係真心叫人去送人頭 比人打比人捉喇
唔好比我批死你跟本就唔係前線

呢個post 目的並唔係分化
只係想講
每次都散水唔代表義士唔會犧牲
一波過又唔代表會全軍覆沒
攤長嚟玩都唔代表有效

希望下一次再玩立會
一係唔好玩 一係就去到盡

嗰日喺出面嘅人已經好驚啲狗會隨時清場 一聽到話邊邊有狗已經全世界好緊張 更何況喺入面嘅手足？唔係話入去就入去咁簡單架 萬一真係有狗入去清場 根本冇得守 更何況每人都有自己嘅包袱 唔係個個都有心理準備預咗死

一波過你老母
今時今日既政府最想就係你地一波過
一波過比人拉晒呀懵撚

我啊媽問我點解721一定要又出嚟,出嚟都係好似無用,好驚黑警會再打人,演變成流血衝突。

我話因為呢場係一場關乎公義之爭。反送中個幾月以嚟,黑警無法無天視法治於無物。香港人核心價值之一法治之下,人人平等。黑警唔配帶委任證係代表佢係無授權使用暴力,換言之,一個普通市民打另一個普通市民不需被制止,不需被調查,於法治之外,公義何在？
是可忍,孰不可忍
支那人除左自己嘅生命同利益以外任何野都可以退讓或出售,毫無人性。我雖然不能代表香港人,但我自己係有一d價值係比自己條命更重要,公義和尊嚴。聽日出嚟就係要話比極權知,我仍繼續爭取公義係要得公義到伸張,不惜任何代價。我唔會主動衝擊,但係受攻擊係一定會還擊,流血暴力係我唔想見嘅,但係因為咁back down 左放棄抗爭,我同我鄙視嘅支那人有乜分别。人性價值觀上今日割五城，明日割十城,遲早淪為行屍走肉,好似奴隸咁苟且偷生,不如一槍打死我。

丘吉爾講過
在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！
勇氣是人類最重要的一種特質，倘若有了勇氣，人類其他的特質自然也就具備了。

不論任何政治取向,721嘅最大公因數就係公義

5大訢求就是為左彰顯公義

721只有香港人

你可以思考下我嘅問題既
如果你認為成千上萬嘅衝擊都頂唔住差佬
721義士會俾人逼入窮巷 俾人拉 俾人打
咁你不如勸人721唔好衝啦

但如果你認為有機會有得打既
點解要排除上次或者下次有機會佔領立法會嘅做法？
因為你721打贏差佬 佔兩個街口係冇任何意思